屌！佳寶d凍肉好似阿婆賣紙皮咁

全部都有層雪增加重量

佳寶啲嘢出名垃圾

大陸佬做生意永遠都唔老實

D肉食落有陣怪味
我叫屋企唔好再買

買果d人好多係新香港人

買多少少錢去買美國肉唔好

有名你叫佳宝

咁撚臭你都買得落

睇下冇買

十幾前高登吹奏過

臭到仆街

香港人開 好似係

臭到仆街師

一向比狗食

Same here

D肉梅梅地咪撚買啊

果時做生意仲算老實

睇住佢地d肥牛 $36 磅果d 係紙箱溶晒雪
係地下拖

我成日諗有冇可能係僵屍肉

識啲gym撚要食好多肉去佢度買貪平

新香港人來

啲肉嘅顏色好恐怖下